牙災算唔算KPOP界人美心善既表表姐..?

我搵唔到人完美過她..

含淚支持樓主..

就算係, 佢都係表妹, 唔係表姐

牙秀屌打